曾經係有錢仔你問我答

最高峰個時有幾多錢

咩事冇曬啲錢

你架86呢？

而家係窮撚定有錢女

你搞清楚係你老豆有錢定你有錢?

屋企廚房幾大？

。

果陣時有參唔多700萬人民幣

因為老豆生意失敗

我唔坐飛仔車 出親街都係搭地鐵巴士

宜家係窮撚

我老豆當時有7000幾萬身家
我係佢個生分得700萬

香港公屋都7球

以前間屋有2000幾呎

？

咁多點止有錢仔，直程富二代啦

下話？

700萬真係冇乜野想問你

有錢仔低一個層次

700幾萬都叫有錢仔?

屌 好撚少咋喎

咁你有幾多？

Diu 以前有700萬 依家連700萬都無就過主啦

唔識睇標題？「曾經」

700萬自稱有錢仔？😂😂😂😂

曾經

我有500幾萬CASH 都唔夠膽話自己有錢啦
最多平時行街買野唔洗睇價錢
車都唔夠膽買

曾經有過千萬都唔敢話自己係有錢仔, 因為有個親戚有幾百億
好卑微

700萬人仔？
同有錢仔好似無咩關係

今時今日有幾百萬又算得d乜, 咪又係要供樓

咁點解而家無晒d錢

佢父親生意失敗

者係你老豆有錢者，關你撚事呀？

50年前有700萬都算有錢既

笑死 曾經得個700幾萬都叫自己做有錢仔
一個半山單位都買唔起呀

係曾經

已經比大部份人有錢啦，呢個post好重酸味

大陸仲有五間廠房

咁而家生活同以前有咩分別？
有冇捱過餓？

冥通好唔好？

宜家要返工放工囉

嘩你真係離晒譜

佢老豆有錢唔關佢事唔通關你事咩ching
你個名真係冇改錯

我多過你同你講？我有無自稱有錢仔😂on99

得喇，知你勁喇
刷存在感

乜原來700萬流動資產都唔係有錢
兒登咁多有錢佬不如教下大家點發達啦

仲有一億廠房不動產

一路都focus係700萬流動資產到
D人仲話咩幾百萬樓都供唔到

其實講以前好無意思...個個都話97 前 好景，又話訓醒就收錢等等等，不如講講而家你做緊乜 幾多歲

宜家做義工 22歲

700萬人仔住2000尺屋老豆7000幾萬身家如果真既話咁都唔叫有錢想知點先叫有錢？

7萬人仔係菲律賓住三萬尺你敢唔敢叫自己做有錢仔😂

而家邊撚個擦存在感啊屌你老母,七百萬人仔話自己曾經有錢仔戇鳩鳩

做人謙虛D好，你副身家出面大有人在，不過都叫有D錢既。

得喇 你存在喇

笑緊你你仲唔撚知

人地老豆有7千幾萬身家 屋企住兩千幾呎樓 加埋佢自己有7百幾萬流動資金 我屌你老母啊連登仔 咁都唔叫有錢你老母show下自己住邊度本存摺有幾錢先講嘢啦7頭

好撚煩 老豆有7000萬都唔叫有錢捉住個點係咁駁
冇興趣就出返去啦針住人都唔知做乜鳩
係咪自己窮撚自悲心爆發啊

個post變埋鬥邊個有錢好無

酸味好重

你噏乜鳩

關你撚事

收皮啦大陸仔

個個都離哂題
問樓主：點解係曾經？

好大陣酸味

因為酸

自己賺番黎定咩

你知唔知一個單位同一棟單位係好大分別